 inciso quatro vinte por cento do produto da arrecadação de todos os impostos e contribuições da união já instituídos ou a serem criados excetuado o previsto nos incisos um dois e três observado o disposto nos parágrafos terceiro e quarto inciso cinco a parcela do produto da arrecadação da contribuição de que trata a lei complementar número sete de sete de setembro de mil e novecentos e setenta  